美聯物業 兆康站 28hse假盤經紀

劉宗澔經紀 你呢啲職業道德真係唔應該
我希望咁多位巴打絲打注意下

留名睇樓主比狗咬

俾佢呃過出黎，之後就成日打黎sell 新樓煩住晒，已block 7, 幫推

睇對話似係你痴線多d

唔好意思 啲相擺亂左
大家跟返whatsapp時間😭

明明睇對話似係佢煩住人

推呀

我買荀盤追問有咩問題

同意

係人都知網上AA盤好多都係假
目標係吸引人去問價
之後叫你買新樓

我彩佢都on9呀
佢新樓盤又唔係有平
AA狗果然AA狗

你好撚煩

成個死毒撚咁追問人你話有冇問題？

你都on9
你係咪連登窮撚無錢買盤？

個個aa9咁做=岩？晒人時間搵實盤仲有，呢個aa會直接打黎sell 新樓，煩住晒，唔理你係咪返工，其他aa都係WhatsApp

諗起仙女女神

同意 支持巴打

佢本身都係狗

所以香港樓邊會跌

買唔起樓嗎 絲打？

可去eaa告9佢

唉見佢咁樣覆我都知佢係垃圾黎

美聯真係超多假盤

假盤係咪有得投訴

2手搵細aa 算啦

個個aa都係咁
佢做唔到野就搵個第2個aa幫你, 就算同一間公司even同分行都無所謂

雖然樓主極癡線 但個經紀講野點解咁似智障

明曬

原來係on9仔嚟

樓主係咁chur經紀
同西客有乜分別？

拉

好明顯係你問題喎

垃圾AA vs CLS西客

連登最多痴線佬

推到aa上黎爆樓豬大鑊

398想買疊恩庭，樓豬都係算罷啦

尋日係咪青山走左個？

你自己d態度都好閪啦，走去話人
假盤就緊架啦，如果唔係利家閣洗乜強調真盤源

青山走犯

你唔係以為真正既筍盤你會係網上遇到呀？

係，send email去林奠到
佢會處理

追撚含咁款

真係多AA狗
條AA狗花鳩我你地都話我追9佢
有無諗過我問佢
佢問非所答呀

我成日上28hse都見到呢個盤 都知無乜可能咁平世上假盤何其多

你形容得好貼切

地產狗正仆街

第一次見個客仲chur過啲AA狗

我知假盤就唔撚得佢
佢貼假盤就無問題
連登啲AA狗係咪傻撚左
你估你推啲新樓盤我就會彩你
咁樣吸到客 叫AA狗爆我電話起我大檔囉屌你老母

可以投訴，要罰廿萬

398萬你知唔知疊茵庭咩價位
我擺明追撚含架啦

笑左
樓主好波
19AA成日post假盤呃客出黎簽睇樓紙

樓主有錢真係買既梗係追住含啦，咁平(凶宅)
如果假嘅就撚緊個aa

Push

好波

其實我去睇樓都唔會簽，大家用腦諗下點解

西客 vs 傻既agent
打和

痴漢喝狗咁

盡搞啦 希望佢可以收皮

掂wor
打假野

香港要打擊大陸化

等睇aa 狗空群而出

Aa 狗有幾差先會咁多aa 當中比人點名

起起底先

成日話美國點好點好 啲勇武同美國暴徒無分別

個post啲假盤撚AA出晒黎

大家可以入黎block鳩啲AA狗
係呀我追撚含呀你地啲AA狗唔鍾意呀？
定係你地係太監黎架，無撚就唔好話有撚比我含啦屌

投訴條能咩
一句業主反左價收你皮啦

間間地產鋪都好多假盤
一睇啲相就知
仲有買唔買得起關咩事
你買4百萬都冇咁我係咪可以指住你嚟笑

咁有人買樓都可以唔比佣
唔好本末倒置

你意思全街假盤我就唔屌得？
你無撚病下話

長手尾

人地都講明廣告盤 你仲咄咄逼人喎

樓豬好撚顛

咁我咪問佢係咪吹水囉
佢肯認我咪唔追撚含囉
點知又話7樓凶宅
凶宅我400萬照含啦

Thanks for sharing. Block得

樓主On9 仔

又岩喎，仲話去問業主
咁追下佢都好正常
買過樓都知筍盤好快冇

藍絲係零舍弱智

就算亂左都似係你問題

Block得

8年前睇樓已經出緊呢招，
好撚多假盤 用黎引你去問

你啲態度差到咁樣你都唔簡單

認真如果你有狂躁症或者精神病
我建議你睇醫生

其他都有

你上去hse28睇完之後問真定假盤 同去歡場揾真愛一樣咁on9

明明係樓主on9

樓主死曱甴嚟 大家可以散水

28hse廢ga，勁多假盤

個劉生好慘

發窮惡

凶宅未咁少你都肯買, 反映你真係on99
不過你做開真狗, 舊年日日OT 大把錢啦

支持aa反cup起隻曱甴出嚟

398萬邊可能買到

大家唔好再覆呢隻垃圾狗
由佢自己吠

自己on9仲追住人咬

當然唔係話唔比佣呢樣野啦，正面D去睇

呢個喺虛假廣告嘅理由?

樓主藍絲狗
見到398萬嘅盤就想狗衝
人地話佢有問題咁樣chur住AA狗
就話人冇錢買
笑撚死人咩
依家邊個似冇錢買樓

我覺得佢冇乜問題喎，虛假廣告唔抵屌咩？啫喺鼓勵人做假？

佢肯認咪俾你係eaa成功port得入囉

咪就喺囉，做假就喺做假，錯就喺錯。抵屌！

結論：樓主藍絲狗 AAon撚鳩

留名睇 藍絲痴線狗 咬AA狗

佢好明顯就喺玩鳩做假條友喇。做假抵佢死，成日打電話騷擾人就唔煩？

樓主好波

有幾百萬買樓 但係痴左線

支持樓主

試過買完層樓一年後
喺28house見到自己單位啲相
話業主放盤
聯絡經紀又係美聯
跟住我扮客話想睇樓
aa狗話有人住緊冇得睇樓 可以帶我睇其他
我話我淨係對呢間有興趣 其他唔睇
佢就鬧我 叫我唔係買唔好玩嘢
我嬲嬲哋就去EAA告佢
最後告唔入

香港啲樓咁shit，凶宅都成皮嘢一呎，傻閪先買

咬返aa轉頭

樓主是藍絲狗（善用起底功能）

圖中AA是黃絲手足

根本上個D 搵樓網agent 放既盤好多都係假, 放係到吸客. 但係你上28hse report佢係冇用, 因為28hse 要靠agent 係佢個網賣廣告搵食,所以佢地都唔會得罪D agents. 如果樓主係想report 去就去EAA 告佢, 佢唔可以一句業主反價就搞點, EAA 會問佢拎業主既放盤紙睇.

AA?假盤都講到大條道理

你理鳩得我係咪買咗凶宅呀AA狗
假盤就假盤啦屌你老母

咁樣炸人wtsapp都唔知邊個煩

收到 即刻睇下點搞先
麻煩哂巴打

398萬買疊茵庭 凶宅跳樓燒炭嗰間都唔賣畀你啦 登埋呢啲價錢去吸客完全冇腦 收100台398萬嘅客都唔會有一台做到 呢個世界成功係冇捷徑

我撐樓主喎 咩叫廣告盤
而家係不誠實意圖

多謝你呀巴打

兩個都有問題

香港真係好夠痴線佬

昆9個客唔回佣
都係買家貪心在先，賣家錯，AA只係行俠仗義

AA抵撚死，支持樓豬搞鳩佢

係咪未聽過引盤

你都AA得幾明顯

你都真係幾on9

引盤要罰錢 仲大條道理

注意！！ig店賣假名牌袋

希望樓主呢單成案例，減少D假盤啦

平時連登一面倒屌aa
今次因為痴線樓主反而多人撐aa
其實係咪劉aa既反間計
個痴線佬都係劉生

Cls

要買樓都應該做過疼research 睇過下成交

雖則個成交價有delay 但會唔會咁天真398 萬買到5xx萬既盤阿

第一次睇到人買樓係死追AA
而唔係AA追客

Well gone巴打

如果真盤平市價咁多正常都會chur ，同埋佢好明顯知佢放假盤先玩佢

撐樓主啦
AA po假盤把柒

假盤就抵屌啦

有必要搞大件事

屌你有病睇醫生啦

其實好似如果個盤係假係可以罰錢。但網上的話就唔知有冇

買埋d四、五百萬樓係受氣d架啦窮閪！當自己係邊撚個
啊？買唔到平野係到發人爛渣。就咁睇d對話都頂你唔順..好撚肉酸

唔好意思，借位一用
連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）

只可以講，樓主仆街到核爆

青山藍屍癲狗vs AA假盤狗

食花生先

樓主真係好急 痴線佬追女咁

話人on9, 你咪仲on撚99，今時今日個個買樓都千千聲，你就chur買398，窮撚到核爆。笑撚死人。

398萬兇宅 簽左臨約先知做唔到按揭估唔到價就攪笑囉

起完佢底黎應該有精神病

支持痴線佬追擊假盤經紀

個個留言都咁認真覺得佢想買
其實咪同之前玩9 點數黨一樣

唔知其他區係點 屯門係真係好多假盤
之前同個fd睇樓 十個盤 低於市價 九個都假
一個係連約無樓睇/凶宅
但樓主你自己都知個價無可能啦
如果你真係睇開樓

可能樓主full pay呢

支持樓主撚aa9

咁又唔好咁話樓主好煩, 係個AA狗唔理人之嗎, 你睇下樓主講野時間, 佢都唔係一分鐘炸佢幾十個Message
咁有好野, 想搵個經紀了解下, 但人地又唔夠專業, 勁耐都唔覆

其實有邊隻aa 狗唔係用假盤架?

呢d aa 仆街

明呃9人個回佣，佢地都大條道理

有晒對話，條aa人梗

個AA又係仆街
最撚憎呢D仆街登假盤浪費人時間
樓主去EAA告佢啦
聽講話佢有手尾

搞大佢 , 搞大佢

好撚煩 正宗西客

樓豬早排先失業 咁快買樓？
係呀 就算真係398萬
你買撚到咩

有屋企人幫

Aa 一俾人話就串人買唔起樓

hi 劉生

樓主撚假盤狗其實做得好
但post對話出黎冇解釋來龍去脈嘅情況下
第一反應係會覺得樓主痴線

隔左一日無應，買家緊張好正常
屌你班撚樣遲一分鐘先成交到TSLA 都鳩叫
人地4球野買層樓
你老母當係街市買棵菜？

我覺得agent 唔夠專業

樓主係chur，但個問題本身真係個AA身上，咁你新假盤或者所謂的廣告盤為乜，咪就係吸引人搵你去問盤，你放左出黎吸引到左樓主埋黎問，hea覆樓主都要比個答案人有冇料買唔買到，咪答398萬買唔到，業主無講咩原因咪算，大把理由藉口作一個又唔上身咪得，你放廣告就係想吸引人，如果真係假筍盤，就更預左邊類型人都有可能埋身，唔想有呢類客埋身咪唔好放假盤

正面去睇, AA帶左你去睇樓
你就幫人簽返睇樓紙交差啦

前幾日個 唔經aa賣樓 post 先有人話 “仲要24小時隨時搵到佢，幾萬佣好抵俾” 做乜呢家又話嘈住佢

擺假盤係唔啱

但你chur住佢其實係想達到咩目的？

樓主追住含一定係full paid

佢啲拍檔AA狗2號

你啲AA狗慳啲啦屌你老母 講到假盤理所當然咁
你唔好以為你地自己邊個先得 咩夠薑出黎呀
想開我波呀🥺

咁撚廢 正宗錢識收 野就唔撚做

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(狗隻#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

老鳳建議大家一人一電話叫Tony Lau爆佢電話出嚟

點解咁似D毒撚追女POST

仲乜春 屌到而家仲屌緊？

呢到起碼有幾十個巴打係疊茵庭業主
天叔叔你咁樣做底呢個價一定比人咬
建議你加少少800萬買Yoho 393比較抵
呢到仲有窩心aa巴打回9成幫你買
Btw天叔叔見到旬盤追價買都比插到hihi
連登買家仲賤過地底泥同aa

依加好多aa靜靜雞唔回佣
好心正正經經搵呢到既回9成巴打買啦
平勁多仲有service

正常買家都免佣
點解昆人都可以叫巴打習慣？
到底巴打係aa定昆哥

疊茵庭最平做緊800萬呀
吉宅半價398萬天叔叔想買都好正常

呢到做緊800萬起
鐵路上蓋入門屋苑

學識貼圖先開post啦

到底呢個人有無牌
好影響其他回9成既巴打

呢位巴打一定未睇過樓
基本上佢地一定想昆呢類聰明仔簽
之前逼佢地唔收回佣

買過2個單位應該睇得多過你
買二手樓回咩佣?
簽睇樓紙唔代表要比睇樓紙寫嘅佣金
你識唔識架? 唔好同媽咪睇幾次樓就扮博士啦

睇到你第二句
買二手樓你比足佣
一係智障一係未買過樓
天叔叔都聰明過你

AA係多假盤啊
不過見到樓主呢啲小器藍絲係咁吠
唔抵可憐喎

天叔叔買樓
願者上鉤

樓豬真係影衰哂連登巴打，上網九成假盤或者賣左，主動出去睇實盤都費事，咁搞全港幾萬個AA狗都犯法啦

你真係唔識個喎
AA比佣你叫回佣
你比唔足佣叫減佣
睇黎你又係智障又未買過樓
二手回佣, 笑死人咩
你仲敢問人睇過樓未

閱
多謝aa巴打提供專業術語

買過樓都識啦, 咁簡單都叫專業術語
都話你又智障又未買過樓
自己柒撚左就話我係AA
前兩個post 仲問我睇過樓未
真係好柒呀你

地產aa
汽車經已
的士佬
驚犬

=支那賤畜

今晚比人訓啦
屌夠未

自私傻閪樓主

其實條友係唔係分唔到買2手同買1手樓既分別

我見到佢講回9成 正常買家都免佣 心諗做乜鳩?

唔通又係D睇POST當買左樓既巴打?

睇多次AA狗守則

我撐樓主呀，咩叫廣告盤，海關都有教違反銷售條例，樓主講明比票叫佢約業主。

條狗仲想用藉口推

呢個數大把人full pay

條友唔識又要扮博士
話我一定未睇過樓, 又問我買過樓未
唔知仲以為佢係炒家, 幾層樓收緊租
點知原來一手同二手都唔識分
仲話係專業術語

柒頭成日都有, 好似佢咁柒足咁多個POST好難得
不過撚到佢潛左水了

唔係投訴....係每個樓盤罰2000

樓主睇清楚

7座1樓仲要唔係凶宅喎

買過樓既路過
係你柒左
二手樓果d唔係叫回佣
同埋你唔簽睇樓紙,個aa可以唔同你去睇
除非你玩野,如果唔係根本唔會唔簽

呀,你可唔可以講下,唔簽有咩咁聰明?我見你講咁耐都未講到

洗唔洗屈埋我係aa?

真係句句都係大話，信佢都on9

條賤種Aa9 9up姐，咩398咩凶宅都係9up

樓主正垃圾， 被人屌得啱

樓主番左入青山未

就算係問 都唔洗每分鐘都追問一次下話 淨係做你一個生意咩on9 遇到你啲咁嘅on9客 有生意都唔會接

好似有寫到咁樣係唔得
條友仲on9到 話係廣告盤
唔知會唔會比人罰

個AA有冇上連登貼返樓主

其實一睇就知假盤啦 不過樓主又係on9既 係就去投訴啦 擺上黎比人睇到自己成個痴線佬咁

其實點樣投訴，我都想等個班人賠償